［選擇困難症］Cla250定C300好？

諗住買全新車
Cla250好定係c300好？
揸緊11年 c200
嫌c200冇力
試揸過朋友架cla 地板落去
都叫做有少少少少推背感
唔係拎黎飛 有時心血來潮可以玩下

兩部車跟本唔同級數點比
C300

實係C300啦

C300,再換c63頭冚，型過CLA250多多聲

一個a class 一個c class 仲諗

仲洗諗 c

CLA根本唔應該有人買, 個後座根本坐唔到人, 不如買架2 seats coupe算啦

C300 of course

兩架都係 C class

我揀C300, 無得輸!
後座， 尾箱大,實用性高
FR /4WD 好玩過CLA FF
扭力大D 加速快D
又可以改 C63 AMG 樣

Cla a class 底盤啵清，點會係c class

c字頭就係c class
唔識字扮博士

兩部個價完全唔同Wo
還掂都係加多少少上C43啦

CLA 唔實用, 除非真係想威

一定係c300
cla除左45之外其他狗也不屌

咁cls係咪又係c class on9

咁SLS係唔係S class 呀？

GLA係G class

愛因斯坦姓愛

cla係c class

不過聽人講cla籠用哂Renault 件
加上後座唔好坐
c300啦

連登好多輸西

改名啦屌你
影衰曬
Cla係c class真係第一次聽

睇佢話改C63 仕樣都知佢係咩人啦
再睇睇個username

最憎人扮嘢
3仔扮m3
C仔扮c63
扮黎做乜9姐 個樣扮到一樣又點
唔跑得既喂

我眼中CLA。 MK到同渣CIvC冇分別
C300都仲叫有d貴氣